[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5108）

。。。爆鳩我

和尚

very slow

VERY SLOW

推

this

We

slow

推this

13.5 b 慘死

你喺自己嗰邊po link啦

Po左

最近反cup喎開始

水手又中

11.5b都嗌咗咁耐

慢撚到

你個閂括弧先岩
佢呢個好似錯

Slow

根本野